外國遠足同香港遠足

香港行山，除非爆林，多數跟著條路行。
外國果D行山係咪同香港一樣都有條路俾你行。
定係本身冇特定路線只係自己靠指南針方向嚮樹林度行?

外國其他出名既路線 多數都會有路牌同清晰既路

去過日本行山+露營
會有路牌指示
同埋條路有人keep住行(唔多 但係有人keep住行就會keep到條路)
條路算係幾明顯
去到某d位好僻 少人既路線會有絲帶帶路(大概每50m會有一條)
但係會唔會行錯真係憑感覺
因為去到呢d位條路唔會好明顯

多數有指示，行唔行到係另一個問題

上面果間係北穗高小屋